九折收一部iPhone 11 pro max

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

9.2折收

義海價1500

10蚊收

on9

原價+12

8 Plus+1000換你XS MAX

理性分析
樓主又未必on9得哂

啱啱有個po講 用cash back 信用卡買iphone
簽1萬 回2千

假設好多on9仔開新卡買嚟炒
萬一今次iphone一嚟就大貨
出現大批扶靈蟹家
9折出售蟹家都有賺
蟹家可能為求甩手 小賺當贏

利申：冇炒iphone經驗 對炒賣細節唔太熟